有幾多巴打真係會有聖人模式

我係得第一次搞先有

少年

同條女一齊左3日 佢撩我 我聖人mode左佢 之後第二日就啪左